係咪每間中學，都有少年警訊？

少年？
禿到張建宗咁

佢係導師

唔係

利申：以前官校

我以為一定有

身在基督心在撒旦？

基督徒都有好人既

我官小官中都join過少年警訊
但通常只去頭一次活動就冇再去
啲活動好廢

啲制服唔錯

我參加親都唔駛著制服喎

D女好似要著

參加過 睇下用嚟識唔識到女女

點廢法

鄭柏林

NYtimes

我讀津貼中學
冇少年警訊
香港仲未變到大陸咁，差唔多間間學校都有共青團同黨委

冇少年警訊,不過年年都例牌有警民關係科黎開廢talk,叫人唔好食/運K仔同衰十一,悶到嘔泡

咁我中學好D
只係F.1要聽反三合會講座
我中學校長其實幾好
唔會盲撐政府
傘運果時連一年一度既國慶前夕升旗禮都取消埋
之後果年都冇復辦

果d講座唔知仲會唔會做

實俾人噓死

係，我哋同學當年928喺FB發起929背向國旗行動
之後升旗禮取消咗
禮堂之後開放俾所有同學罷課，改做論壇

好感動有個理性嘅校長 俾我哋自己決定罷唔罷課

都幾有風度

屌

你以為無

我學校真係冇喎 🤷

你又知冇黨委

因為我校長係黃底

可能有地下黨委

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

中學有黨委

莫先生請食屎

大量警隊準新血

支持警察

我個間直頭有個警察唔知辭職定可能分分鐘擺到明入黎做臥底教書添

當年好多同學都有玩，嗰陣時警察個形象仲係好正面個個狗衝，仲有好多camp同埋交流團
好多屌黑警嘅其實以前都曾經參加過，14雨傘佢哋都覺得俾人背叛左

屌丫

冷血

係撚

莫俊雄